唔記得左續資助......

點算 有冇人都試過 結果點
電話要聽日先打到 好忐忑

咩資助

專上課程個個

專上課程個個政府資助

我個fd過左指定嘅期限申請 都仲申請到

但係已經過左3個月啦喎

咁又冇你咁耐

好驚好淆

幾時都得 只要唔好出年先申請
利申：試過九月apply 都批到

今年year 2 suppose要續 但完全唔知
5月31截左 岩岩先發現
係咪姐係話唔好過左2017申請都ok？

咁重要都可以唔記得, 唔好讀啦

Yes

第一次搞呢啲 唔清楚有幾出奇

thanks 希望真係續得返啦